新app頁數

點解唔可以整成好似舊app咁，向左右滑動去下一頁。
另外睇緊邊頁都唔知，要特登向右滑去揀頁數果度先知道自己睇緊邊頁。

可唔可以整番出黎

setting 有得俾你轉「內文橫向轉頁」

係wo, 得左，唔該晒admin